最新照片曝光！武警裝甲車聚集深圳演練 與香港僅一橋之隔

成地都痂立立，d精

後果自負

禾巧京京>_<

我真係好撚驚.gif

如果條橋無左會點

快撚d黎啦

係就快

快啦

快啦屌 chok左幾個禮拜都未射

川普邀習解決香港問題 中共四怕
澳門要聲援香港，紐時拆解中共抹黑套路。細說反送中當局四個怕

】各位好，歡迎收看新聞拍案驚奇。本集內容很多，涵蓋不少新消息。

我們先來快速插入一個最新事件，因為是我在錄製節目後突發的，所以臨時用手機錄音製作這一段內容，希望大家理解。
川普發推透露重大情訊：習近平要人道解決香港問題

美國總統川普週三晚（14日）發出推文，非常具有轉折意義，他先說了一些有關美中貿易的事情，然後話鋒一轉，又提到香港。他表示，在解決美中貿易之前，先讓中方人道地解決香港問題。

隨後，川普發出另一則推文，宣佈比較驚人的消息，川普說他非常瞭解習近平，他是一個受人民愛戴的領袖，他面對棘手問題時也是個好人。

接著，川普說，他沒有一點懷疑，習近平想快速、並且人道地解決香港問題，他能做到。最後川普還問，要私人會面嗎？這可能是在暗示，是否要與習近平進行面對面的會議。

這個推文特別重要。因為之前，很多熟悉中國政局的人就說，對香港問題，是江澤民和曾慶紅派系的人在搞鬼，希望香港越亂越好，給習近平難堪，然後乘機奪權。但習近平是想和平解決問題，不要流血。

川普的這則推文，幾乎是證實了這一點。另外呢，也有評論說，習近平因為受黨內敵對勢力的阻撓，政令幾乎是不出中南海，川普是否是幫助習近平向外界發聲，也是有這種可能。

川普這個時候發出這樣的消息，也說明中共黨內的強硬派，可能正要對香港下毒手，這時川普發聲，勢必將使強硬派行動受挫，同時，香港的抗爭者，也看到了希望。

澳門欲辦集會聲援香港 兩個多月來首次

好，最新的消息就說到這。我們接下來談一下澳門要聲援香港的行動。

8月14號，離香港不遠的澳門，一張海報在網絡上瘋傳。海報上呼籲，8月19號晚8點，噴水池原地默站行動，目的是「反對香港警察使用暴力對付市民」，海報呼籲參與者要「合法‧理性‧和平」。

這是香港反送中運動以來，第一次有消息顯示，澳門要發起聲援香港的行動。這張海報上並沒有署名活動主辦方，應該是澳門市民自覺發起的行動。台灣《自由時報》報導，澳門警方發言人證實，確實收到了有關集會的申請，現在警方還在審視有關詳情，所以還沒有回覆，一旦有結果，會第一時間書面通知媒體。

但事實上，澳門跟香港有一個不同，根據澳門的《基本法》第27條，澳門人發起集會、遊行，根本不需要像香港那樣，向警方申請「不反對通知書」，只要提前「通知」警方就可以了。並且，澳門法律規定，干擾合法集會、遊行，屬於刑事犯罪。

那現在的這個集會申請本身，就在考驗著澳門的《基本法》的執行情況了。它要是同意，那8月19號澳門會吸引全球目光，如果不同意，那麼澳門會提前成為輿論的另一個焦點，大家都會問，「一國兩制」的承諾，是不是一紙空文。

面對這次集會，澳門人有兩種聲音。一方覺得，發起這個活動的人想把「禍水東引」、搞亂澳門，所以網上後來又出現另一張海報，上面覆蓋了兩個大大的紅字：拒絕！他們害怕這場活動會招來中共的報復。

但是，在意見光譜上的另一方反問，如果一次「默站」這樣的活動，就能搞亂澳門，那對一向標榜本澳社會穩定的實情是否太薄弱呢？而且這是基本法明文規定的言論自由。
面對香港反送中 中共強硬派有四個怕

面對香港的反送中運動，中共當局至少有四種害怕與擔心：怕擴散，怕延續，怕真相，怕國際壓力。但是中國有句老話：怕什麼，來什麼！這不，你怕香港人求民主的反送中運動擴散，現在澳門已經有人要站出來聲援。

你怕香港的反送中運動延續，香港人現在絲毫沒有停止抗爭的意思。我們來看這張圖表，在接下來的幾天，日程都排滿了。特別是8月18號，民陣還要舉行大遊行，除了繼續5大訴求之外，還有「止警暴 制黑亂」。6月份100萬、200萬人的大遊行都是民陣舉辦，這一次也是，而且這一次民陣的目標是300萬人。香港現在人口750萬多一點，如果真有300萬人出來，那可是不得了，除了老人、小孩和不方便走路的，那等於是大部分香港市民都會出來。現在在香港的網絡上，很多人也在幫忙傳播這個訊息。
一怕擴散 二怕延續 中共出狠手

我們可以看到，中共聯同香港警察，為了防止香港市民延續抗爭，也真是不擇手段！可以用三個字：陰、狠、暴，來形容。

陰，體現在以假亂真。如果說涂污黨國國徽、扔汽油彈等暴烈行為，是中共派人假扮示威者所為，還需要考證；那麼8月11號晚，警察在銅鑼灣主動裝扮成黑衣示威者，帶頭衝鋒，然後打出回馬槍，抓捕「同伴」，這可是警方自己承認的。

香港有線新聞採訪了香港大律師，這些法律專家認為，如果黑衣人集會沒有被警方批准，警察參與就已經是在犯罪；如果主動引誘示威者犯法而被捕，那就會因為違反公眾良知，對示威者的聆訊可以永久擱置。除了這一點，我們還看到了警察，往示威者背包裡插竹棍的行為。這都是香港人指控的，警方使用的陰招。

狠，體現在對待示威者的方式上。我們可以看到，8月11號晚，逮捕示威者的時候，示威者趴在地上呻吟，門牙都斷了，可是警察仍然把他死死按在地上；還有近距離朝示威者發射鎮暴彈射擊；圍追示威者的時候，猛揮警棍毆打。

香港《蘋果日報》報導，銅鑼灣被警察暗插竹棍的那名青年，年紀18歲，名字叫伍綽霖，她的母親在臉書上發文說，自己的兒子在被捕時沒有受傷，但是被捕後被警察打到「腦出血」，要在醫院留醫診治。她要求警方解釋，否則誓不罷休。

還有《香港01》報導，香港網上傳出消息，有30名在8月11號晚被捕的年輕人，被警方押到北區醫院求診，他們全部都骨折，好幾個人大腿骨折，還有一名青年脊椎受壓，有失禁的情況。而且這些人全都已經認罪，並且不准跟家人聯繫。報導中說，有人懷疑這些青年遭受警方私刑。不過呢，《香港01》說是記者做了瞭解，說這個傳言有不實之處，骨折的人都是被捕時跟警察有衝突。反正消息都擺在這裡了，到底怎麼回事您自己評判。

暴，體現在警方瘋狂發射催淚彈，並且被質疑勾結黑社會，聯手打壓示威人士。8月14號，在香港深水埗附近的天橋下面，示威者發起了「激光燒衣積陰德祈福晚會」，他們喊出「還眼」的口號，表達對8月11號警方發射布袋彈打傷女子眼睛的抗議，並且用鐳射光照射警署，表達對警方濫捕購買鐳射筆市民的不滿。

到了晚間，警方開始大規模發射催淚彈驅散人群，但是受到波及的不僅是示威者，還有小巷裡的居民，他們沒有任何準備，爭相走避，對警方的做法怨聲載道，還有部分老人家，需要由救護人員護送才能離開。我們還能想到8月11號，警方在葵芳和太古港鐵站裡面，無差別發射催淚彈的畫面。

另外，在元朗、荃灣、還有香港的北角，都先後發生了疑似黑社會份子，攻擊香港市民的事件。有人在香港網絡論壇上發出圖片，說是前兩天在荃灣，被疑似黑社會人士的白衣男子攻擊的受害者，腿部被砍傷的血腥畫面。當然這個消息還需要證實，但是黑社會參與打擊示威者的事件，已經引起香港社會和國際輿論的廣泛關注。

為了防止香港反送中運動的延續，警察在香港的這種「陰、狠、暴」的行為，很容易讓人聯想到，13號北京高層傳出的指示：用嚴刑峻法盡快平亂，寸土不讓。
三怕反送中真相 中共騙、煽、封 愚弄大陸百姓

在香港，中共是利用這樣的做法試圖嚇阻示威者。而在大陸，中共完全是用另一種方式，為在香港的鎮壓找依據。因為它害怕真相，害怕大陸人知道真相。

在我們13號的節目留言區，有一則大陸網友的留言引起了我的注意，她/他說：看了幾期你的節目，很中性客觀，國內新聞都看不了，天天分裂，而且示威者遊行要的是5大訴求，不涉及港獨，而大陸新聞報導是示威者一上街，就是港獨。

在這裡先謝謝這位網友，同時也感謝所有喜歡和支持我們的觀眾。大陸那邊的新聞，說實話，我看的不多。但是我們來看《紐約時報》有一篇文章怎麼說。14號，署名孟寶勒的作者發表題目為《中共如何對香港抗議者展開資訊戰》的報導。報導最開始就用了8月11號女子眼睛被擊中的事件。

文章說，大陸中央電視台說，這名女子不是被警察打中眼睛，是被自己同伴，而且「央視網」還發了一張圖片，說是這名女子在街上給示威者發錢，好像這些示威者不是自發的，而是被花錢找來的僱傭兵。進而想說明，這名女子被射中眼睛，是咎由自取。作者直截了當地說：這種斷言不僅是導向性的陳述或假新聞，中共還在把對媒體的操控當作信息戰的武器，來針對香港的示威活動。

接下來文章是這麼寫的：中共利用國家和社群媒體來煽動民族主義和反西方情緒，在國際媒體上，大家看到的明顯是香港的一場大眾示威運動；而在大陸，變成了沒有居民支持、受外國特工煽動的暴力小團夥的猖獗活動，而且這些人在呼籲香港獨立、要分裂中國。

中共一邊大建防火牆，阻擋外界信息流入，一面在國內製造假新聞愚弄中國百姓，煽動仇恨，這些招數，它們已經玩了幾十年。

但可悲的是，還有人不加思索地跟風。紐約時報的文章說，在聽了中共的抹黑宣傳後，微博上有人開始說：把香港示威者「打殘都不夠」，還有人說「必須打死」、「派坦克車去清理」。

此外，紐時的另一篇報導《香港之爭蔓延到海外華人社區》裡也揭露一個現象，就是到海外留學的華人，不少人還在依賴大陸的微信獲取消息，而微信是被官方嚴格控制和過濾的，這就催生了一個怪現象，就是一些人，即使身在海外，得到的還是被中共加工過的信息。

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

我同三上悠亞都係一mon之隔 係咪唔洗打飛機 有得屌?

跳出這篇文章，我們還看到，13號在香港機場，示威者扣下的環球時報記者付國豪，有人發現，他同時使用「Fu Guohao」和「Fu Hao」兩個名字，所以有人質疑，除非他是中共國安特務，否則不可能在中國大陸擁有兩個不同的名字，所謂環球時報記者，不過是掩飾身份。

我們也知道，付國豪當時被扣下之後，撒謊說自己不是記者、是遊客，後來被上司，環時的總編胡錫進打臉，說他就是環時的記者。

這個付國豪還在被扣之後說：我支持香港警察，你們可以打我了。這被示威者認為是故意挑釁、製造事端。就是這樣一個身份非常可疑的人，在大陸卻被宣傳成了英雄，於是，我們在大陸的社交媒體上，看到了這樣的圖片：人民日報在自己的微博上，把付國豪的這句話當成愛國標語傳播；大陸的網絡上，還流傳著付國豪被扣押的消息合成圖片，更離譜的是，人民日報、新華網、共青團中央，以付國豪的那句話為口號，發起8月18日天安門集會，要支持香港警察，反對所謂的「恐怖主義」，那一天也正好是民陣要在香港再次發起大遊行的日子。

但是，香港警察如何對待示威者以及示威者的真實聲音，我們在中共的宣傳中，根本找不到。但是就因為13號在機場，一些示威者扣押付國豪，香港示威者特別發出了一篇新聞稿，對這件事道歉。

我們知道，在與警察的對峙中，示威者其實受傷是最多、也最嚴重的，那警察和政府道歉了嗎？示威者道歉了，但是，中央電視台報導了嗎？還不是一味在煽動大陸人的情緒，以維持它對香港人的暴力鎮壓嗎。
四怕國際壓力 川普關鍵時刻出手
中共還有一個怕，就是怕國際壓力。所以它在瘋狂製造輿論，為暴力鎮壓，乃至下一步有可能升級的鎮壓行動，找藉口。

我們看到，川普昨天轉發推文影片，顯示中共武警車輛在香港邊境集結之後，他又轉發兩篇美國擁有高人氣的保守派新聞主播漢尼提的推文，一篇推文顯示，13號晚警察在香港機場的清場行動，一篇是一些香港人在示威中，揮舞美國國旗，唱美國國歌。後面這篇推文的景象，在示威活動中並不普遍。但是，這些示威者的活動成功吸引到了美國總統的關注，其實對他們的抗爭來說，是有好處的。

川普的推特，現在的粉絲有6000多萬人，再加上個人和媒體的轉發，這個影響力是相當大的。能得到川普推特的發表，要比登上一般媒體的影響力，大得多。

川普後來轉發的這兩篇推文，有兩個作用，一是告訴世人和中共，你們在香港做的事，我們可都看著呢；二是，轉髮香港人揮美國國旗，既能彰顯自己治理美國的政績，你看，我當政的時候，連外國人都這麼喜歡美國，又能博取更多美國人對香港示威者的好感。所以啊，不要小看川普轉發的這兩篇推文。

除了總統，美國民主黨籍的參議員本‧卡丁也警告中共，不要鎮壓示威者，否則保證國會採取行動，取消香港的特殊貿易地位；還有一名美國共和黨籍聯邦眾議員麥克‧加拉格轉髮香港民運人士黃之鋒的推文說：不能再忍了！現在就要啟動《馬格尼茨基人權法》，制裁港澳辦主任張曉明，中共必須面對暴行的代價。

現在美國很多政治人物，都不再叫中國政府，都稱呼中共，大家把這個中國，和中共，分得很清楚。就說中共害怕國際壓力，但是其實，國際上有越來越多的視線聚焦到香港，越來越權威的人物站出來關注。
反送中到臨界點 各界關注「下一步」

香港反送中運動發展到現在，已經到了一個「臨界點」。美國媒體CNN撰文說：政府必須做出讓步，以平息已持續兩個多月的示威浪潮，這篇報導還擔心，中共要在10月1日以前，用強硬手段解決香港問題，而北京呢，目前正在衡量手上的選項。

李漢民.jpg

你咁樣係唔會令到我驚嫁

dklm落嚟未呀？等撚咗佢兩個月 唔識路呀

老實講 , 支那軍隊一啲威嚴同形格都無 , 外觀抄外國仲有改到好柒 , 外人見到係好自然咁想扮唔識

巧京京><

見到呢D相, 就知道方向正確

算點呀
又當駐港部隊無到

Well noted with thanka

大軍壓境快啲換錢

得啦得啦，係黎就快啦，成日做show俾d大陸豬打飛機，香港人係唔怕你嫁

停係個面託呀，入城啦你老味

落黎教香港人摺被
真係好撚驚

黎深水埗練啦，大把地方比你玩

最細隻最唔打得嘅狗吠得最大聲

就黎行路上北京都得

嚇鬼佬咩 係過黎幫手就快啦

行條橋行左兩個月都未到, 流浮山D刀手到先定你地到先

【大鑊】你知唔知我哋輸咗會點？睇睇中共電視台聲明！

12:03開始睇

而佢哋下一步計劃就係嫁禍！

天佑香港

快點！

出啦 抄你媽
咁撚大個強國小學雞咁撚樣

操你媽B
快d過黎啦

到未呀

其實中共明唔明。。
我地根本唔驚

其實佢哋發生咩事？香港唔係有解放軍軍營啦咩？講到好似香港冇解放軍咁

拍車曬太陽

快d黎解放我！！

好撚驚呀，好撚驚你地唔黎呀

Push

Can’t wait

come

Come on仲演乜撚練呀
打就快啦

哈哈哈

射未呀

過黎解放啦

係就過黎啦 成個女人咁屌你老母

返歸訓教

SIR THIS WAY

好撚驚呀屌你老母

黎啦，驚既又唔係我地

屌你係就入黎啦
等緊你地解放香港呀
唔係既叫乜解放軍呀

得啦 知啦
今日風向係解放軍
想我地驚呀嗎

後果自負！後果自負！

快啲快的，我想早啲番屋企訓呀

好煩
係黎就快啦

認真，我覺得香港警犬好打過呢班人

快撚啲

嚟未姐？
講到口臭啦

屌你係黎就黎喇 成撚日邊境集結有撚用呀？ 你一黎我番屋企瞓教呀

唔出正契弟

打未

最怕你唔出
出左我每日訓耐d
工都唔洗返

其實班老解會唔會覺得柒 山長水遠黎影相

冇得出精

黎喇屌 一味靠嚇 好撚驚呀仆街

快啦屌你老毛

大家準備一齊Facebook live/YouTube live/twitch live, 記得set public同埋share俾全世界

乜香港駐港果班廢嫁?

老解由深圳去香港要10分鐘
警黑由元朗警署去元朗站要39分鐘

快呀 屌你老母

最多咪返屋企瞓覺

其實係黎買奶粉

聽講係官二代嚟

坦克呢？冇坦克係咪睇少我地

警犬係咬人
解放軍係用來殺人

摺好d被未

我等到花兒也謝了

隔一條橋都唔敢落嚟

支那鬼國思想同香港建制一撚樣
古老 脫節 ON9
BTW 我真係好撚驚....
好驚唔出

快

唔係講緊武警咩

侵侵一早話睇到

驚驚

其實班五毛究竟知唔知迫佢出解放軍係示威其中一個目的黎
成日講到好似想嚇到示威者咁

快撚D過黎打我地呢班暴民啦吊你

解放軍=縮頭龜
唔敢過界

作戰服用數碼迷彩，設計又同其他國家差唔多 始終都係有陣柒味喺度
諗極唔明問題出喺邊

煩撚到
係過來就快啦

有奶粉就可以俾武警屌嘅日子黎啦

來吧，狠狠地射我吧

哦 我只想呵呵兩聲
係就快啦 一味靠嚇

都係現役軍人黎

快撚d啦，又話10分鐘到

巧京

又靠嚇

已經混入左
根本唔洗出

大家都唔信老解會黎
但事實係情報顯示老解其實黎嘅機會極大
所以侵侵依幾日先係咁出口術
攬炒指日可待

9月前唔敢黎就係食屎狗, 無膽匪類

係就快啦屌 唔好日日開幾個post講 煩撚過閪

落嚟唔仆街

快點強姦我

又想靠嚇

屌 落未呀

親 你的劍亮了快20年

會搵第二樣野隔住在

係就快啦

唔出兵正契弟

快撚d啦，係咪淆底呀，大陸喱

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

亮十世都未亮到劍 屌

話時話斷咗條鋼欖佢哋仲夠膽響上面行裝甲車咁搞笑嘅

黎未

好京呀 dllm

講真係香港住都預左啦
今次唔出下次又話出
屌你老母共產黨

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

強國沒有中式步操，解軍步操都係跟蘇聯爸爸學來。

來來來，快來，唔來正契弟

北韓飛左咁多粒導彈, 都乜事都無啦

而家大陸淨係擺多兩架車, 驚乜?

快等好耐

巧京京

個少將應該要上百度解放吧問問先

好撚驚，屌你老母支那狗

做咩唔敢落黎
即刻黎香港 振一振中國軍威先
等緊你呀

習敗北就嚟行路都行到落嚟

你咁樣係唔會令到我驚㗎

可能係有車冇人，一味靠嚇

嚇死！818我不出來了！

好撚驚呀 屌你老母

快啦屌 等乜撚
順便3日攻埋台 我等撚咗幾十年啦

過黎演練啦唔該你

對解放軍好失望

好撚驚呀，咁黎未呀

我都好想知佢陸路點樣10分鐘去到機場

有冇手足計到要揸幾快先做到

好撚驚呀
摺被演習？

知道有大事將發生，侵侵即叫習習傾吓偈先

屌你老尾打未呀

快d黎啦

屌你老母，到未阿，等左幾十年

不如警犬記招直接問佢
你地搞左兩個幾月都搞唔掂 會唔會考慮直接叫解放軍出動幫手呀

小鳳姐已經喺後台ready咗2個月喇
幾時先出得場

哦

唔係給予香港人
係給予香港BNO持有人咋喎
係咪標題黨???
利伸:已簽

落黎味？

支那軍Come on

係就揸過黎香港啦~
隔住條河打飛機

講撚咗咁耐
快撚d落嚟啦
日日咁吹好撚悶

阿叔當時「喺窗邊裝嚟裝去」，右手往下不停上下係咁Chok，疑似手淫；左手拿著一個軍綠色望遠鏡，往對面樓層窺望，他形容阿叔「一路望一路郁」，面露笑容狀甚滿足。

怕你有牙
你敢出解放軍 我即劇返屋企訓覺
全港都返屋企訓覺

快啦屌

有高鐵！有港豬噢！大不了游水過黎~

佢地打大陸人就叻 因為大陸人唔敢還手

你咁樣我係唔會驚架

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

//The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

快撚啲入嚟

免費文宣 快d去撳錢

屌好撚驚

快啲入嚟

好多載具 遠望真係好似玩具

好撚驚

連登係最愛國嘅團體
個個想見到老解平暴

千其唔好縮
本人好撚驚

岩，都唔會過黎

快來啊！香港人係嚇大㗎！

而家先知由深圳黎香港要成個月

嚇到瀨屎

黎啦屌你老母 練練練
練你呀媽個臭閪

搞咁鳩耐

會出兵既根本唔會有呢d相
你有冇見過俄狗出兵克里米亞要晒馬?
人地直接衝左入去啦

之不過系換咗灰色底+放大咗嘅俄佬數迷

又要準備三十年？

終於有合理目的殺人

好似啲青頭仔第一次屌閪咁，扭扭捏捏咁，插你就插啦

我真係好撚驚.jpg

屌你老母咪撚係到靠嚇啦 又唔敢落黎

我好怕呀媽媽

咁多車
學泊車？

靠嚇咩⋯⋯

同志們， 這邊請

不如影到佢落車衝先開po
好悶

流浮山刀手都就到啦

同志們
這邊來

磨緊刀？咁耐既

快啦 好悶啊

冇錯，連打飛機也唔預佢地

元朗地鐵站同元朗差館都係一街之隔

屌你老母講極都未到，講到悶呀

一過界就支爆架啦
快啦快啦

咁多架車，條橋會唔會斷架

係就快啦屌，等唔切啦

真係想知佢地落到香港可以做到乜。開槍？
一見到佢地仲唔返屋企瞓咩。。

泊係對面岸打飛機咩
係就快撚啲啦
使唔使帶路啊

共產檔得過嚇,係就快D黎,唔黎正契弟

嚇到我個心離一離呀真係

芝娃娃

咬人既狗唔吠
吠人既狗唔咬

其實越係咁就知佢係想嚇鳩人
要出嘅一早出了

屌 日日喺度講我幾近幾近 就到就到
陶瓷娃娃都嚟得快過你

你大我呀

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」Rhythm Protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

做勢

識咬人嘅狗唔會吠

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

你咁樣我係唔會驚架，渣入黎中環再講啦

我想講，你咁樣係唔會令到我驚嫁

洗尻理班大陸喱咩 味又係隔住個狗籠望班狗

唔出死全家

到未？ 好多個十分鐘喇喎

過來啦撚樣

要出就一早出啦紙老虎咁屌你老母

So?

好 撚 驚

快啲出啦

come on!

打囉垃圾，屌你老母堂堂解放軍靠嚇。

小拳石

好驚呀！

嚇撚死人咩

行咁耐.
快d係香港亮劍啦喂

廣東核試都唔怕啦

我相信香港人會be water，我地會返屋企瞓覺

靠嚇呀?
香港人嚇大家屌你
有種就過來啦
最多返屋企打機

大陸唔係要出解放軍，係出武警

大陸唔會出解放軍，係出武警，唔同性質既事

你咁樣係唔會令我驚ga

唔好唔入黎

係就過黎啦
屌你老味擺出黎得個樣啊？

我好撚驚呀屌你~
快啲黎摺被啦

打飛機打到就射又唔射想點姐

入嚟囉連登即刻開香檳慶祝

快D出啦 我想返屋企訓覺

快手啦
我成手都係美金

你咁樣係唔會令到我驚

黎未呀

其實講左好耐,你黎定唔黎?唔好咁煩啦都係一句姐
你要攬炒實陪你架喎
咪炒囉,睇下到時你後果自負定香港後果自負

快d啦

黎丫
全民罷工終於可以實現，手足返屋企抖下

屌！快D啦！

你咁樣係唔會令我驚嫁.jpg

佢一出 我地返屋企訓教

成日話自己大國，成日做乜啲小學雞嘢，郁吓就喊打喊殺，話佢流氓政權真係冇鍣

我好驚呀
你呢？
快d喇屌

拎條貓草揮下揮下引佢地過黎啦

唔好等啦
垃圾支那狗
依家入黎屠城啦
支那豬

唔係已經黎左好耐咩

你咁樣做係唔會令到我驚嫁

咪就係一橋之隔都唔撚夠彊過黎lo,垃撚圾

咁似對台灣準備左咁多年都未出兵既

呢個post係兩個鐘前出, 去到呢一刻一橋之隔嘅情況係點呢??
上水去南區都落咗車喎~~

快啦屌你老母
陽萎都未出到精

嚟啦快啲

所謂演練=軍事口水戰 嚇下人既姐

推!!

直接落黎試啦 仲演咩鬼習

屌我第一時間都諗起芝娃娃

真係要係時候縮一縮
被迫急既係中共
拖落去就得
勇武可以休息下

好撚驚啊屌你老味

又出埋啲垃圾片比廢老打飛機
係就埋嚟啦

油軍綠色就係軍車
坦克都無部

佢哋中國六四都30年前
30年前都有坦克
而家得D綠色貨車

我地真係好驚

吹呀吹讓這風吹

黎未呀 訓著了

嘩。。好x驚呀...

落左來我地香港人係咪有難民的資格呢？

入黎啦 你地好撚驚咩

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

快啦，過條橋要幾耐呀

係籠入面吠

佢行埋入條河演練都冇撚有所謂啦

[緊急分析]法！不！責！眾！

慘在只可以企係橋對面吠

好驚呀

818 天安門集會

1+8=9

彈出彈入？

落黎啦屌
門口狗

818天安門集會
中國人民站出來
14億人都有說話權
建設民主中國

又亮劍

咁⋯⋯落黎未？

唔知今次過橋要過幾多年呢？

警方特登係冇人街道放催淚彈
為左後期用電腦特技加返d示威者影像入去
做為引風向/呈堂證供之用

呈堂證供冇可能，監都有得佢坐。

唔怕你精 唔怕你呆

至怕你唔來

來吧 要甚麼都應承

來吧 我甚麼都聽命

立司執法司法都係佢嘅人....

好撚驚呀

佢加人，就有段冇人號片，問埋個source就知，法官都唔會(冇得)亂來。

快點懲罰我

你贏，支持你打多一野

流浮山200刀手快定佢地快？

屌你老母係過黎快撚手啦

可能最叻買奶粉

班友可能驚條橋會斷
打緊電話問 點知d人同佢講不要問只要信

咪得個擺，快撚啲過嚟
長官，這邊兒來

上面班傻閪睇嚟冇哂奶粉飲
要一車車落嚟走水貨

又曝光會咬人的狗不會吠